被控以雷射筆襲警 工人投訴遭警拳打及近距離以強光射眼5分鐘

網民於上周日（15日）發起到全港多區商場「和你Christmas Shop」，相繼爆發警民衝突。抺車工人被指在旺角用雷射筆射向警車內的警員，被控襲警和管有攻擊性武器兩罪，案件今在在西九龍裁判法院提堂。辯方投訴被告被捕後遭警員拳打、近距離用強光射眼5分鐘，以及延誤超過24小時才可與律師見面。案件押後至明年3月10日，待警方進一步調查，其間被告獲准保釋。

被告林澤光（33歲），控罪指他於12月15日在旺角雅蘭中心外，襲擊正在執行職務警長3236，並管有一支雷射筆。

被告暫時毋須答辯，裁判官劉綺雲應控方要求，將案件押後至明年3月10日，待警方作進一步調查和檢驗涉案雷射筆。辯方指，被告當日被帶上警車後，遭警員拳打頭部；被送往警署途中又被兩名警員用手電筒在10至15厘米近距照射左眼5分鐘；到警署後又延誤超過24小時才可見律師，要求法庭將有關投訴記錄在案。

被告准以2,000元保釋外出，其間須住在報稱地址、交出所有旅遊證件、每周向警署報到一次，另禁足花園街、亞皆老街、登打士街、新填地街等，乘坐交通工具途經除外，並須守宵禁令。
【案件編號：WKCC4604/19】

法官：我睇唔到 我唔知道 大家睇法唔同 你咪撚嘈

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊